有冇人食完tg後 呢排都冇胃口食野

關唔關tg事
定係我有開始有厭食症狀
會肚餓但係零胃口 食唔落野
體重keep住下降 瘦左但完全唔開心
好唔健康 仲會反彈
但真係完全唔想食野
想嘔想嘔咁

有少少。u re not alone

其實要食翻多啲野
吸收多啲營養先可以排翻啲毒素出黎

放心 我一個瘦左20磅

我都係

不過可能心情都有影響

肚餓但冇胃口 好攰

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟